{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082189?place[place_type]=GID&place[gid]=1082189&place[latitude]=35.4945047404&place[longitude]=126.4698201143&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고창 별그리는펜션"
    },
    "text": "「星を描くペンション」は高敞東湖海水浴場の近くに位置し、きれいな施設の家族型ペンションです。 ここは16坪、21坪、25坪の様々な大きさのメゾネットタイプペンションを提供しており、子供との家族旅行に最適です。 高敞はユネスコ生物圏保全地域に指定された自然豊かな都市で、西海岸の海辺も自然そのままの美しさを持っています。 星を描くペンションは閑静な海辺に位置して休息と癒しを提供してくれます。 ペンションの近くには東湖海水浴場、九時浦海水浴場、マンドル干潟体験場、禅雲山、トッケビロケ地など様々な見どころと楽しみどころがあり、旅行者は見どころに合った旅行を楽しむことができます。 ペンション内では様々なサービスも提供されており、入室時間は15:00、退室時間は11:00です。 追加の人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があり、人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 また、ペット同伴可否と宿の利用時に遵守しなければならない規定もあります。 未成年者の予約及び利用は関連規定に基づいて決定され、宿泊期間中の客室及び施設利用の際には損害賠償の責任を負うことがあります。 ペンション内では喫煙が禁止されており、ご迷惑になる恐れのある娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。 予約過程で重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 駐車可能なスペースがあり、車で来られたお客様も便利に利用でき、IPTVとWiFiが備えられているためインターネット利用が可能で、常備薬も備えられています。 「星を描くペンション」で良い思い出を作りたい方の訪問を歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "星を描くペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "星を描くペンションは高敞東湖海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションの部屋の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "星を描くペンションは16坪、21坪、25坪の様々な大きさのメゾネットタイプペンションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションはどんな旅行に最適ですか？",
            "answer": "星を描くペンションは子供との家族旅行に最適です。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションの近くにはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "星を描くペンションの近くには東湖海水浴場、九時浦海水浴場、マンドル干潟体験場、禅雲山、トッケビロケ地など様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションのサービスはありますか？",
            "answer": "星を描くペンションでは様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "星を描くペンションの入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションに追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "星を描くペンションに追加の人数がいる場合は事前にご連絡いただく必要があり、人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションではペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "星を描くペンションではペット同伴可否と宿の利用時に遵守しなければならない規定があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用については何か制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は関連規定に基づいて決定され、宿泊期間中の客室及び施設利用の際には損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンション内では喫煙はできますか？",
            "answer": "星を描くペンション内では喫煙が禁止されており、お控えください。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションの予約過程で重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "星を描くペンションの予約過程で重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "星を描くペンションには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "星を描くペンションではIPTVとWiFiが備えられており、インターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションでは常備薬がありますか？",
            "answer": "星を描くペンションでは常備薬も備えられています。"
        },
        {
            "question": "星を描くペンションではどんなお客様を歓迎しますか？",
            "answer": "星を描くペンションでは良い思い出を作りたい方の訪問を歓迎します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 723
    }
}